電子琴同鋼琴教法有無唔同？

學電子琴但係彈鋼琴/學鋼琴但係彈電子琴得唔得
見人成日分教鋼琴 /教電子琴 有唔同咩

學過幾年電子琴表示唔識解答

電子琴=玩具

你老母都係玩具

認真 完全唔同

你如果學鋼琴用電子琴唔建議 因為琴鍵有別

手提個隻又有咩分別

淨係MIDI已經屌打

用力係有差別 電子琴多數做唔到鋼琴嗰種唔同力度嘅分別 學上面嘅巴打話齋如果係練電子琴再學鋼琴係會練壞手勢

正解
仲有，如果彈琴彈得耐嘅人會個手感差好遠